(問女權左膠) 為何做雞的女性遠遠比做鴨的男性為多

係咪女人天生淫賤
係咪女人天生有生意頭腦 知邊點控制男人下體
係咪女人鐘意自已物化自已, 不停挑起男人性慾

因為女人係男人嘅附屬品

因為做嫖客嘅男性多過女性？

雌性馬騮會同雄性扑野換食物
有啲野係天生

因為冇女要叫雞解決生理需要嘅男人比冇仔要叫鴨解決生理需要嘅女人多

因為女人想扑野容易過男人

你成日聽新聞講 掃蕩左好多淫廈 好多女比人捉住
幾可會聽過男人做鴨比人掃蕩？
呢d唔係叫身體自主
呢d叫賤雞
比幾舊水屌撚到你出哂水呻撚哂吟

前幾日10隻“雞”8隻前身係男人
鴨市場賺唔到都要過檔做雞

hey honey!

秦國民風係咁 不能作準

個別例子 不作評論